une slection des passage de breakdance d un beboy franais dexception 
baha edinne , vous ne resterez pas indiffrent a son talent .baha edinne jeune prodige de la danse hiphop qui en plus d tre talentueux est vraiment sympathique.